救人呀！！！！

［2116］屯門震寰路杯渡路交界有幾十名示威者被百餘名軍裝包圍，部分持有圓盾。

from中大學生會TG

［2115］ 警察封死杯渡路，並於警局外建防線。

2113 警員築成人鏈，準備向市民推進。

from星火tg

拉果個鬼黎
散緊水

自己人既話最緊要一齊黎 一齊走

屌你老母，又圍鳩人，正狗察

利申:蘋果講

［2130］現場民眾逐漸散去，並朝屯門市廣場方向離開。